收聲啦，想搶逗號功勞

push

和理非都可以貢獻，我地尊重
但唔好阻住人，唔好英雄主義，唔好搶光環啦

白頭佬仲好意思走出來

[文宣組求散播] 聲明

琴晚影都冇 舒舒服服訓醒 食埋個早餐落來同捱左成晚 成朝既示威者講 要抗爭
我屌你老母啦
人地鄺仔做到暈撚埋 全靠鄺仔 區立法會議員先保護到班中學生
你班撚樣去撚左邊呀
我屌你老母

岩呀， 依家仲阻住曬